活動完成後

淋雨易病，返屋企沖個熱水涼好好休息

我要沖涼